[914]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(183)準備屌柒今晚個人照既化妝師

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

屌你老母手機開post禁極都話我過字數

屌柒左咁遲開po既樓主先啦

LM

屌手機開post開到我好撚躁啊

lm

第一頁黎明

我個名差櫻就齊哂喇

[915]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(182)

1.Rumor Spoiler 娜B好正 敏周請繼續練習 彩燕幾時出嚟教舞 權F比起決賽差啲喎 彩元都唔錯不過眼神差啲

2.

3.如果你明韓文嘅話可以去睇

4.唔燈

5.燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
食咗藥未啫:燒酒
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
裴咲良:Baby G

6.日本妹one last time返日本
櫻

NAKO

肥妹

7.大頭12.17韓國開fan meeting

8.[INFO] IZ*ONE 'COLOR*IZ' Debut SHOW-CON ticket sold out in 40 seconds.

大字報

10代又贏

8.請勿入IG睇最新嘅相

9.

10.

11.

12.fashion week 敏周

13.茄子蛋

14.禾竹IG

15.炒撚曬啲造型師化妝師攝影師啦屌

16.

17.禿了全都禿了

I know that feel

屌柒連登手機開post同電腦開post唔撚同規則

20181020 我愛娜B

rumor條片過百萬啦

紅了

我表示我有電腦都唔搶1001

只係睇彩燕都loop 左廿次

正
識貨

睇娜B loop 200次

Minami留名

見唔返佢咁開心啦

唉

無得睇佢溝湊女啦

不過之前Lizzy話佳恩好似有新女團

膠真3日唔沖涼

P社
湊咗Pristin先啦

敏周同真真一間房

望會有啦,但唔知點解由已經唔係同一間公司既Lizzy講出黎
成件事馬上前境唔明朗,覺得唔係太好
但我以前AS本命就係lizzy

栗原 紗英（HKT48 チームTⅡ） 配信中!!

真係好正呀

聽唔明韓文

Pristin好似好耐都冇comeback過

畢竟AS好老友
知都唔奇

小分隊出道之後r腳趾

希望會有

對上一次已經係pristin v

第一眼睇錯狗竹

仲有忙內Kyla好似俾人影到去賣飛

禾竹塊面大啲

好臭

權F話見過膠真唔沖涼
奶粉口型話3日(((韓文唔識睇
權F又講練習左成10個鐘以上但係...

利伸冇學過韓文,有錯大神勿屌

屌想娶膠真做三房

好dirty

屌你真係好貪心

好想日日比膠真煩鳩住我

食屎啦你

但係我好中意

無咩人接受到佢三日唔沖涼啊嘛
呢d粗重工夫就等我黎啦

佢屎咁臭我一定食

想奶

以為你係MISA

依間宿舍仲有邊個住 奶粉

唔知
之前話塊board係寫娜B同日本妹一間
但係啱先娜B出現
依間房好嘈

蛙真成日都一齊

清純

真真只有我可以

你個死窮鬼日日想食軟飯

你唔見以前d窮鬼娶到一屋都係女人咩

3日

第3頁留名

蛙成日做下把位俾膠真串

扭得好睇到呢

膠真玩蛙同hi醬

條片我全程望住佢跳 其他跳成點都睇唔到

係美國做賣飛
應該搵得多過係pristin

得彩燕一個連行幾步都有跟個beat bounce緊. 其他人睇落有點hea

順便賣埋akb d 碟

係間房個陣都暗示左
話要保護個樣唔戴眼鏡之後
SAD:今日都辛苦啦~宥真呀~~
膠:丫...要落左D化妝品....
SAD:而家都仲未落?
之後個句係感嘆竟然咁耐都未落,呢D習慣好大獲既韓文,唔知點譯好

match

一睇就知係日本CD舖

竟然無整容

韓個邊
我覺得 有執過下
其他都冇乜點變

今條片係咪終於無 ?
未睇

青春無敵任性
但我相信不出半年就會對美容好上心

何止有執過下咁少

嗱講還講

好想剪指甲

有興趣嘅請移玉步去drive自己睇

好想渣斷佢對手等佢冇得渣咪唱歌

呢啲粗重嘢等我嚟

我之前有燈急凍餃子&公仔麵

有咩

係未有d料到

燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子，公仔麵
食咗藥未啫:燒酒

大家都有留意到
彩元都係

套睡衣幾靚

咪搞我蛙啊

禾竹竟然冇睇過哈利波特

學術研究

有d咁既事？

呢個太靚女唔適合入我既後宮

你d fd幾歲？
我就識個fd個媽媽一check就最後個期，幾個月就走咗，岩岩5字頭

想知冇鏡頭嘅話佢哋係咪唔會著底衫

髮線同櫻花有得fight

我見到有張崩壞咗嘅gif
我好似喺邊到見過依個樣

元英 同 兩個上

今次同奶油

長髮無得輸

哇屌

個咀好木

21號得握手會有睇頭喎
呢d閪節目俾油飯J飽佢啦

再次認明izone 後台 真係好勁 未出道就出演"你好"

其實我覺短髮都

短髮細佬女
長髮老婆級

咁都係我老婆唔關你事

原來係崔藝娜
大陸用原名認錯

又炒車
不過依次我鐘意
同埋點解用原名會認錯

因為唔識讀
睇到第二個post先知搞錯

講咁白嘅

佢要跟我走都無辦法

咁後生？
真係關事？

你算啦好嗎
明明係你想拐走佢
好彩真真醒冇跟你個hamsup佬走

其實依啲同年齡冇咩關係
要中嘅話點都會中

btw 29號播

冇睇開呢個節目

個節目好悶

Er,咁佢地都係本土頭2名既

其實有d係咪自己作
越誇張越多人投票就贏

mail

塊臉幾尖

唔知係食雪糕前定之後影嘅呢

呢個先係佢 琴日個D相

用頭髮幫手

遮得一時

可能用軟件修過

Why not both

咁樣谷起個嘴欣宜都尖面啦

係街對住部機笑會唔會俾人當痴漢

會

收埋聽日就冇啦

同情人send下mail甜到笑唔係好出奇

櫻幾時可以send

唔怪得我對住部機行咁耐都無撞到人 應該係啲人自動彈開咗

行路玩手機
啲人可能係當你屯門史迪仔嗰啲

差唔多個個週末出mk行都會見到佢

有無得比10個正皮你

利申唔出街見唔到佢
喺市中心都好耐冇見過佢

上星期 黑色lolita

我以前見到史迪仔嘅時候見到佢部機個mon係播緊mayu

諗返起pd贖罪環節佢個樣

娜B呀

無陰都幾好睇呀

髮線無咁後

有無圖

係幾可愛

on9咁都仲要諗

我已經唔會留意佢個前髮 剩係個樣同個笑容我已經治癒到我

得單面

顏值彌補一切

換啦仲諗

LG咩型號

老母

無錯，所以呢排我已經轉睇美久

唔係lg
係三叔s柒e
伏到

你有人送比你就話姐，成5舊水唸都唔唸就話買

矢吹奈子既笑顏 根本無一個可以媲美到

我個friend買咗好耐用到宜家咩事都無
仲成日煲劇

真係治癒我俾功課project殘害嘅心靈

信我
好快出事
我51啱啱過咗保養
未過之前都已經試過過熱燒咗

Samsung

捱到真係壞咗你老母就唔會俄得你咁勁
應該唔會

冇辦法，要守護HKT就要加推mb,櫻花叫既

唔係update緊
佢就係就咁碌連燈到好辣手

本身部機散熱問題 用到咁上下會係咁

我睇好花卷多d

但係已經明顯影響到正常使用
做summary dos瘋狂crash
twitter又會收收下圖自己crash
熱到隔住個套到出手汗
諗緊唔用套會唔會好啲

散唔到熱
燒得仲快

花卷怕怕醜醜咁 咁得意

係隔住個套到熱到出手汗

花卷呀，出年入到總選選拔先講啦

用套只會死得更快

唔用套啦
依家用仲熱過夏天嘅時候用

膚淺，剩係識睇總選

我部c9pro嘅質地如果唔用殼就會跣到high high 唔撚知邊個設計

仲唔係熱到佢自己燒咗

我個妹係c7pro

咁睇握手會部數囉

已經有啲驚三叔

一直係三叔 Note機既用家
係中間轉過去蘋果
利申:依家用緊note8

三叔s柒e係咪出名熱
note我未用過
我之前係a7上s柒e

仲用緊垃圾NOTE3

我老母用s3用到今年先肯換

7個代全部都出哂事 s7 s7 edge note7

感覺好唔良好

我屋企仲有
爆左液晶Mon開機冇畫面整要成千幾

s8之後冇野

不如買過部啦

如果佢真係捱唔住有咩好推薦
主要問題係錢
我唔影相唔係影得太 我都ok

咁有冇budget先

無限筆直

huawei

有錢嘅話唔明有乜理由用an機唔用ip
冇錢就...乜都好 三叔就狗也不屌

全家乜柒都用samsung
我屌

iphone無耳機口已經 曾經好想買 宜家夠錢都唔想買 真係唔值咁貴

屌米

依個難講
唔係話我唔比錢自己買
係我老豆老母覺得依啲嘢應該係佢哋比錢嘅
所以唔會比我比錢
或者為咗平啲伏自己
講返先之前買依部係3000尾4000頭(好似)
跟住我老母話好撚貴

屌米留返比你

買少d碟囉

盡量唔好大中華啦
我本身係想打機嘅但係部機太lag太熱所以冇得打

huawei係歐美國家好有巿場架

Sony
利申 打手

所以我諗住

如果佢話貴，咁你自己儲啲然後佢地資助你少少又得唔得？

秒

Sony
我想買Sony啲 Player多啲

買s柒e嘅時候我提出過仲攞埋錢出嚟
跟住比人屌到收返啲錢入銀包

買過type C轉插 幾百蚊

我個friend買兩次 兩次都唔見一邊 有次唔知跌去邊 有次跌落火車路軌執唔返

咁專制 不如考慮買二手機

禾櫻娜B真真需要我多啲

二手機佢話好有伏冇保養唔會諗

算吧啦你 一陣又話買返

已經cut咗

睇死佢都係買返10隻
彈出彈入

買razer

圭悧我對你唔住

你係真心定

rog

我都覺得自己好煩成日彈出彈入

知就好

所以今次唔 啦
淨係買color*iz

試下食其他野

竟然講左兩版手機台都無風紀出黎屌柒人

你地講緊gmarket個陣
我就係gmarket買左隻2合1就算

你黎囉

真係好靚

Razer正喎 120HZmon

車錢都慳返

不得了

天氣凍無Canada睇啦

有時候想幫尾尾洗頭

呢幾張真係

竟然唔係想 乾淨

滴汗

太油 唔落

奈子部舊iPhone一早已經預測咗埃鬆嘅concept photo會點影

識奶一定係 bibian個頭

利申我唔奶

事先聲明：這不是真的
又係nice body梗

直頭係偷左佢部舊機影啦

@bb人

bibian真係極品

仲用得唔好晒

俾misa巴奶

尾尾

大鑊了今日已經開始#HAPPY_YXXX_DAY緊

MISA仲唔逐條

好彩你提一提 我趁宜家靜音文字先

時運高

依家去search#아이즈원包你睇到
仲要係連住

大家用開Twitter記得靜音以下文字

#HAPPY_YURI_DAY

#조유리 #아이즈원
#JOYURI #YURI
#チョユリ
#합정_EGO #아이즈원_매력보이스_조유리
#조유리_데뷔축하해

點吓人數先

我睇返twitter話
好似係靜音唔到search㗎喎

第一負

哇屌啱啱先講完
全部都係

Happy 柔B Day

起碼有結界保護自己timeline先

真心一問
如果 送上門你要唔要

黃巴
要點依到嘅實際人數用禾珠係唔夠㗎

梗係要
日日叫佢上街表演降key 唱功
跟住錢我就袋落袋

做有要有底線
食唔落

尾哥

你接力

我覺得你要貼返醫藥費添喎
佢唱得咁好聽
仲唔個個争
分分鐘仲可以比人拍片上網

自從嗰次假膠比人話係油飯我就唔想再

做咩咁唔冷靜

發現尾尾啲頭髮都長得幾快，pd48 peek a boo同touch果陣先到膊頭左右，而家已經長成咁
定佢駁髮

叫佢去唱前買人壽保險
跟住保費黎就袋落我袋

你真識食

似駁髮

指原 格甩底

真心好正, 睇佢跳舞係享受黎

當然仲有條腿
曳！成日著咁短既褲

屌你老母

得罪講句我老婆指原莉乃係咁多個機場飯拍之中最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最最撚靚女
沒有之一
咩宮脇咲良矢吹奈子本田仁美唔撚該同我行撚埋一邊學下野

指原巴係咪瘋狂 Canada

奶到佢個canada散發緊我既口氣味

屌你地老母咁多負評
不服來辯

佢三個有無好似我老婆咁白滑到咁撚樣

唔夠

但係指原先認過自己係醜女來

心口嚟？

收皮啦呢三個撚有 啊？

背脊啊用緊屎眼睇野啊？

講緊機場飯拍啊屌

心口幾白滑wo

屌你老母背脊啊係背脊啊屌

指原巴冷靜啲

笑到我

成班人係度撚指原巴好有趣

成班盲炳明明比較緊機場飯拍係咁笑心口有咩居心

影得幾正

屌你老母前面成班中文閱讀理解應該肥撚曬佬

鐘意呀，唔得咩

明明都無show心口笑黎做咩

v

vvvvv

近排冇罵戰咩,指原巴好火
Btw佢笑得幾靚喎衰鬼

vlive有油b可以出返去

屌

彩元個額

返緊工一開V見到有油就收返埋部電話繼續打機算

有娜B真真都唔睇啦

B

V

記唔記得呢一幕

最正機場飯拍：
指原>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>櫻花=奈子>肥hi>all
不服來辯！

乜鳩都有油膩,屌又唔見LG18有佢

擺明唔係真嬲啦
指原比人笑冇波又唔係依一兩日嘅事
連Nako都話佢一啲波都冇

大家差唔多姐

明明討論緊機場飯拍
個鳩個整係識帶住個濕鳩口罩
得指原次次都係出黎見人
好心佢班o靚學下野啦

權F同娜B

就算話係giraffe站.但好明顯主佳恩...2個揀左佳恩黎對焦

裴巴準備躁底

睇嚟 要solo

朴經首歌

睇乜撚vlive啊
你班友不如好好同我睇曬指原d飯拍再搵理據駁我啊屌！

彩元d頭髮就黎比佢自己玩爛

個額頭好高

額頭高好似代表長壽

咁佢同櫻花比邊個長命d？

一拳彩元vs一拳咲良

櫻世界第一

個人v?

點解
我熄咗vlive了

做乜鳩？
我啱先入去嘅時候明明係娜B真真彩元權F同 㗎喎

櫻世界第一
指原>櫻
咁指原係咩？

宇宙第一(理論上)

係呀

牛油

唔該縮開你個可以插死人嘅下巴
thx

真真

又牛油？
就厭 22號等玩完

點解図會有正皮!

今日你有冇入twi search#아이즈원

唔得閒

娜B點解要作賤自己

咁你千其唔好去search了
啲人提早#HAPPY_XXXX_DAY緊
你會想插盲自己對眼

佢地開v長期望ipad 呢樣唔係咁好

娜B把聲

係睇comment？

娜B

可以熄v live

權F你唔好rap了

無開過

尾尾做乜係咁揸我

可以熄live了大家
準備好未

揸完就算

live已熄
我真的不行

準備下啲環節比飯睇/互動會更好
依家睇落係為開而開

我寧願睇依啲都唔想睇恐懼教室
不過我都想佢哋下次開live係玩game或者派膠

裴巴已經開始接受到油了

屌咁都要cool呢

我太好揸 佢真係狂揸我

你閱讀理解？
我邊有講過會接受油B

痴線㗎一入就喺到cool呢

食到蕃薯

我寧願睇依啲都唔想睇恐懼教室

油油唱cool 呢

搞完娜B連真真都搞

又彈出彈入

真真rumor

真真做乜要收埋隻手

我講緊嘅明明係寧願睇為開而開嘅都唔睇恐懼教室
唯一會令我唔想睇v嘅原因就係

我想睇娜B真真
跟住不安咁開返vlive
結果一入就係cool呢

做咩會變咗唱歌live

但現實係你講緊果段V 係唱Cool 呢

因為裴巴燈左：
我寧願睇依啲都唔想睇恐懼教室

關咩事
成件好美好嘅事比佢搞到

痴線

做乜一齊開vlive

一早講咗一生巴已經返唔到轉頭
又唔認

完了

to 一生巴

柔B 好靚又要係Center
我都不敢直視 唔敢開V
裴巴果然

俾人hack咗ac

我眼中只有娜B真真

揾鬼信

同裴巴非柔推同理

點解我要咁睇唔開睇

禾竹

睇怕唔會再返嚟韓國

replay

腳呀

佳恩ig

唔知乜嚟

我愛1000%組

原來你個名係stand for 佢

仆街嚇親 我有輕微密集恐懼

屌你起咗雞皮

好似bio書驗色盲嗰幾張圖

睇條頸係幾好
下半身

依到究竟有幾多人中意 嘢

呢隻係咪裴巴嚟

睇嚟你係盲咗
肯定成日J油B

應該係琴晚喊盲咗對眼

呢度啲清係咪要洗多筆

慎入

係喎你睇返pd

千年難題
下尾定青蛙正d?

尾哥世界第一

why not both

下尾

agger

點樣可以睇完図都忍到手

同尋日果張比，哩張小兒科

咁講完我即明

彩元啲髪線真係唔掂喎

唔知係咪old news左
mako係韓國搞fan meeting

係

尋日果張大頭到DKLM都整臭自己條丁，興到仆街，minjoo裁完出來只可以做書籖

下尾 for sure

整完出嚟都嫌唔夠高清

Minjoo

minjoo

Nako

要公平對決就要睇埋touch舞台

櫻

PD48名場面之一

如果係即興做出來都ok
但如果係採排次次都咁整d隊友睇到都幾尷尬

我的娜B哪有這麼可愛！

勾mask太用心啦 下次勾埋手指同臉𥚃面果個位走

同場加映清純絕技

謝謝提醒~
讓娜B更完美

娜B隻手

今晚有油b相?

正到

係得櫻花相

個片頭我笑咗好耐

諗起後日都扯哂旗

要扯嘅話你今晚任何時候都得
只要諗起就得
做咩擺油B上枱

無柔B生日圖 唔開心
啱啱V 得裴巴一個人肯po 柔B
無咩圖可以Save 低

頂
我啱啱miss咗blur佢姐洗唔洗咁

想要油B生日圖好簡單
你依家去search就有
或者search#아이즈원

要佢親口講

我從來無諗過鐘意miyu嘅會鐘意埋咁兩極 ，
哩度應該得miyu不要再佛巴咁然癲

講乜

其實我懷疑佢已經假戲真做
邊有人憎佢嘅人可以膠咁耐

或者套番個G胸黎講

點解我唔係好明你哋講乜

P社

屌，剩係整理自己twi過乜已經有排煩

你follow曬啲站?

有時我驚follow漏咗啲站所以follow埋啲乜乜pics

今晚再次提醒大家

這是我聽過最奇怪的事
千．萬．別．這．樣．做

接下來的畫面讓我震驚了！

給最棒的你，平安與祝福
認同請分享

我follow咗啲影fancam嘅人
佢哋成日都推其他女團嘅相
有諗過unfollow
但係次次想unfollow嘅時候佢就出咗啲我想睇嘅fancam

睇多次
我好驚我今晚會好順手咁拉橙色波落洗衣機

今晚無論櫻花個頭搞成點,我都會話係最靚

通常唔係唯站我就會unfollow
因為我唔想其他女團出現係自己timeline

特別係啲乜乜女團成員生日嘅時候就會有好多圖出現
今日出咗pristin個銀雨同mina

我為大家頂左佢

唔知我有冇諗多咗
點解我覺得你似係會借啲意po埋佢出嚟
我比miyu巴到痴咗線
成日覺得會有人借啲意po出嚟

我冇po過油b喎

唔好再加個B字 thanks

係我錯

今晚我負責POST啦
我背景咁好應該冇人block我既

屌定你先

駛唔駛綵排一次先?

過去隔離幫佢地推post

邊個敢屌塔諾巴?

呢條問題好難答
其實如果我做錯講錯野
比巴打屌又有咩所謂
我又唔係好介意

講下笑姐

我知~
上連登勿認真
所以有時見到呢度有人扯火其實我會偷偷的笑

次次見裴巴po 柔柔 (聽你地講 唔叫柔B喇)
我都會好開心

裴巴

為左個B字都要嘈
係唔係應該 先??

講下笑~裴巴唔好嬲
愛娜B都是善良的

愛娜B都是善良的

定係痴埋做一張就得

我痴埋一張
回覆先po圖

我係回覆po

權F可能係宿舍俾人摸得多，想反擊

啱啱同二房facetime

都幾似irene

好撚似

Nako mail一日突破10封

趁有得send狂send

冇人po

奈子今日又走咗去食雪糕

反而咁睇我就覺得唔似了

cafe真係好煩

留名一個鐘後睇人係咁屌老母

我開始覺得自己閱讀理解有問題

(笑

已提交

cafe手機app叫咩名

等半個月左右

it’s ok
我本身都係屎忽痕先入
等我順便入埋f9嘅先

暴風雨前寂

中秋拖到依家

我發現f9嗰個好濕勁
都係算了

自拍功力

好想買件衫

我最期待既畫面好快出現啦

究竟出野之後幾多分鐘就可以用粗口用老母來爆post?

我深信總有勇士會企出黎為左大家推po捨身成大義

櫻.....

個pose幾型

原來個日個女神頭

……

冇睇__
但其他2張都係繼續....救命

睇完元英個幅
um...櫻好靚

元英遮曬d花

好fit

冇睇原圖,但一定靚過原圖好多,唔洗睇原本都知

__都有2隻色

塔諾巴你不如整埋個動畫出黎啦

究竟元英發生咩事
3張圖都
好似細路扮大人咁

試下用膠神遮住最下方中間朵花

柔b孖邊

櫻花仲要著腰封

oh shit

屌無人屌老母既

櫻花係咪又想扮cheetah 同上次扮既表情一撚樣

但係個妝今次正好多喎

今次岩岩好

earpod機場個日?

似係

點解會有負皮

櫻唔錯啊

咁快手

見到呢張更加想睇原圖

利申睇咗

啊梅眼神殺死人多d
呢張就正常d

呢次岩岩好
好正

今次個化妝師保得住佢老母

橙色

彩元

唔係好襯佢

屌個到點解會橙色

整咩動畫??

屌你

咁樣打條黑線.....
我諗埋D唔好既野

我想講gif
你已經整左啦

你搞到好似佢露咗啲乜嘢但係你唔想睇所以blur咁

做咩搞到Av咁

主題 番號please

好似

我有預感會突然轉咗做成人台

韓國偶像練習生初下海

油油細膩嘅眼神

百屌成才

召喚型巴Misa

屌你地班人重口味過河童av

to reach yuri

點解某婦代表色係橙色啊大佬

哇屌打淨對眼竟然感覺良好咗好多

佢應該j到虛脫左

呢張好似小美麗

概視感似即
咁油膩既野我是拒絕的

misa: 想奶

救命點解你哋會講得出啲咁嘅嘢

宇宙主唱襯得起

橙色有咩問題

張圖傳咗去dcin就正

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人討論，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級討論，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

一定會比人鬧

勇武巴打唔係得個講字

其實應該多謝想收服油油嘅巴打

我到底睇左d乜

比我講中左

Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~
Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~
Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~
Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~
Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~
Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~Oh Yeah~~~~

塔諾巴痴咗線了

你哋一個都走唔甩

點解好似get到 oh yeah另一個意思....

祝你地買碟中小卡 屌住張卡頂擋先

爆機啦

終於可以入痴左線名單!!!

stop

屌爆佢個鼻

韓國偶像練習生初下海: 自助洗衣店

屌你老母成班癡撚咗線

CLS有聲

中間有抖氣聲
Oh 啊~Yeah…

好正

大佬呢度真係好多黐線佬

屌你好撚核突

oh~yeah~~

提大家
油B未到18歲

would you?

好耐冇見

其實你係咪痴咗線
明明我係見到輪到佢solo我先走
結果隔咗陣入返去咁啱佢就喺到cool呢

好核突

見到柔b張相
就好想打j

你個名好使好用

你錯POST
我睇到

邊個post 想恥笑

柔B是愛10年代
寂寞芳心的愛
還穿起新裝安守家中
等候來電等她愛
禮拜六為何難放膽 走得開

何解又怕又期待
坐立不安的愛
柔b這東西忽東忽西
她突然又很可愛
要對付頑童們到底
要幾多愛

瘋了 瘋了 都已經瘋了

聽日應該仲癲
柔B總攻

女朋友團post

正養成

風紀呢?

上一秒話熄
無幾耐話聽到Cool 呢

柔b這東西忽東忽西
她突然又很可愛
要對付頑童們到底
要幾多愛

好應境

成班油飯
22號坐定定睇V啦

估唔到塔巴識唱

好毒

搵緊to reach you舞台既鏡頭有無D適合前後倒播既shot來整gif

咪影衰曲奇

塊曲奇碎撚咗

點會唔識
都話我已經係叔叔

而家聽緊跟住唱

見到柔b就精蟲上腦 入錯POST都唔知

我諗呢到無咩人識唱呢首歌

已經cap咗

cls cap隔離post圖binc

我細個有聽過
但係唔知邊個唱

我這樣討厭
她
完美如此

gfriend唱完之後我就知道這首歌了

死啦我好想改埋落去

點人數

cookie無人識啦

OCAMP有播架

呢度啲香港十代邊識老餅

扮咩細個牙ching

我識

柴米油鹽醬醋茶 邊樣唔係八十年代嘅野

喂你哩張改圖來既

好啊
我梗係覺得第一句唔係咁好

佢真係好細個

90後表示冇聽過

下gfriend有唱 有無link 想聽下

你哋全都係痴線架

Oh 我暈了 10代女神 10代大統領

柔B是愛十年代？

We love油B

扮啦

黐線改完第一句仲啱音過原唱

係啊好唔通順
但我又想頭兩個字係「柔B」

唔係90後先聽過咩
95前點都聽過啦

上面有人問我地油飯同油B係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日油B已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢，守護佢 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意油B，我只可以答你，因為佢係油B

油B沙啦hea❤❤❤

嘩屌

真
過埋隔離lm

柔b一出圖
推post快到傻左

係隔離同你say hi都俾人負皮

你個死油飯

個個都係油飯
一出成人台嘅圖就

係
我見到

就生日
果日應該推到破記錄

FBI好唔得閒

連改歌都出埋
就知佢幾勁

我諗係咁㗎啦
大佬陳百強都係寫「為甚要受苦痛的煎熬」
個麼字俾佢食咗

柔～B～是I One主唱
國民女團主唱
還拎起新咪日日練習
等候出道等她唱～

屌乜

講起鄭國江就火滾

點會唔識
細個見過傅穎

好震驚有人唱曲奇歌

正到屌一聲

阿婆底褲

呢個mv d人個樣已經完全唔撚同曬

早d訓
聽朝要返教會

下個topic應該係大家最愛油B定櫻奈仁告別握手會

見到佢就想打冷震

拿面係人地俾既

緊係握手會爆一個PO
佢生日爆一個PO啦

我以為gf係用心急人上個曲去出個韓文作品 原來真係唱Cantonese 有D失望有又少少驚喜 細個聽完cookie版都未聽過有人翻唱過

邊間教會
等我送小卡搵啱地方

生日有無活動 等我抽時間mon po

佢生日最少3個 po

朝早：握手會
夜影：柔b生日

你個油飯睇V啦

生日v
柔B專屬團綜預告
未知Teaser
未知活動

一個油油令呢個post直衝入直路

據說個場除咗班中佬high曬之外
10代完全唔知發生咩事

所以我岩岩睇裴巴咁講我以為我眼花
到睇片個陣真係屌一聲
韓星黎香港真係好認真

計到岩岩好

首歌原來2002年出
10代都未出世

你哋真係痴線架

咁cookies都有咁上下歷史
99年都19歲啦

出咗世2年

我要求下個post繼續改歌

第一次香港con梗係想俾d驚喜fan

HKT48去台灣都唱國語歌啦

黎香港都係唱ing

你都冇去

其實洗唔洗收返aks屌柒區?
多返幾個字出嚟比topic

其實係自從IU唱囍帖街
厲旭唱命硬爆紅之後
班星先花多啲心機唱廣東歌
之前咪又係甜蜜蜜同埋月亮代表我的心

一晚無入嚟
個個痴撚哂線

以前中學成班同學會去行cd舖買cookies隻碟
比番啲青春我

垃圾ocamp搞到我去唔到

真心翻譯都負我皮

咁香港48都有廣東話歌詞既

教會po

心急人上
作詞：黃偉文 作曲：James Ting

又不是80年代 寂寞芳心的愛
還穿起新裝 安守家中 等候來電 等他愛
禮拜六為何難放談膽走得開 ?
何解又怕又期待 坐立不安的愛
男生這東西 忽東忽西 他突然又 很可愛
要對付頑童們到底 要幾多愛?

6歲就渴望愛情 有沒有害 10分之喜歡 等不等於愛
沒有睡掛住某君 甚麼可遮眼袋 6尺4寸半 又要怎麼去愛
為何男孩情願拋低女朋友 陪住老友通宵打機不戀愛
為何男孩平日的討厭習慣 承諾過我會戒 到後來 說句(抱歉!)沒有得改?
又不是80年代 寂寞芳心的愛
還穿起新裝 安守家中 等候來電 等他愛
禮拜六為何難放談膽走得開?
何解又怕又期待 坐立不安的愛
男生這東西 忽東忽西 他突然又 很可愛
要對付頑童們到底 要幾多愛?

若發夢 背叛愛人 有沒有暗示?
是否是可揀他 只因他得意?
渡假後40寸腰 是否可推脂
被騙了兩次 又算否羞恥?
為何男孩凡事都倚靠伴侶 連食晏去那裡都不出主意?
為何男孩全部都粗魯大意 連換了四五百個造型 至發覺我換了新衣?

又不是80年代 寂寞芳心的愛
還穿起新裝 安守家中 等候來電 等他愛
禮拜六為何難放談膽走得開 ?
何解又怕又期待 坐立不安的愛
男生這東西 忽東忽西 他突然又 很可愛
要對付頑童們到底 要幾多愛?

交俾大家改落去

有blur片有改圖
改歌靠你了

瞓了
bye bye痴線佬s

柔b之歌

與柔b在夢中相見吧

bye痴線佬

諗住柔b先會易啲訓

揀首改得最好放template

大家都係痴線佬

一陣興奮到訓唔到

你不如整埋個sum先訓啦

992

1001

好期待開新post果個主題係點

BTW我真心覺得blur淨眼順眼咗好多

summary呀

助攻

油B最愛食油菜

做咩姐，好多個po之前都講過我係竹老野黎架啦，唔似你地咁春春架